{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122818094/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "옥스포드 오버핏 스트라이프 셔츠 - 스카이블루"
    },
    "text": "8 secondsで製造したSS23 / 423164LY2Qモデルのオックスフォードシャツは、心地よい感じのオーバーフィットにデザインされました。 ストライプパターンとウォッシング処理で自然な雰囲気を演出でき、様々なボトムスやTシャツ、ニットと一緒にコーディネートできます。 素材は綿100%で、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますので、気をつけてください。 洗濯の際は十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスと高温アイロンを避ける必要があります。 金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えることができるかについて注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白い製品に色移りする恐れがあるため着用には注意し、水洗いの際には収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオックスフォードシャツはどのようにデザインされましたか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツは心地よい感じのオーバーフィットにデザインされました。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツはどのようなパターンですか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツはストライプパターンを持っています。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツは綿100%の素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツの洗濯方法はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツの洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますので、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツの洗濯方法について、手洗いはおすすめですか？",
            "answer": "はい、このオックスフォードシャツの洗濯方法としては、手洗いをおすすめします。洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツの洗濯方法について、機械洗濯はできますか？",
            "answer": "いいえ、このオックスフォードシャツは機械洗濯による製品損失が保護されず、洗濯時に暖房器具や高温アイロンへのアクセスを避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツの着用時には、金属部材が皮膚と直接摩擦しないよう注意してください。また、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与える可能性があることにも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツの着用後の注意点はありますか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツの着用後、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるため注意してください。また、水洗いの際には収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツの保管時には、強い日差しや照明によって変色することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このオックスフォードシャツには補償がありますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 707
    }
}